大遊行仍然是需要的, 但策略上是否應改變一下

作為一個和理非, 我覺得大遊行是需要的, 因為這是証明給政府看民意仍無大逆轉的方法, 亦是俾一般市民表達支持的機會, 好多人心中仍然沒有割席, 不過坦白講在今天如果仍想追求數百萬人出來遊行是很難的了, 因為交通及環境已和數月前不一樣, 但每次遊行之後都有大量手足被捕, 陣地戰在今天尤其是港島很明顯已經不可行了, 很多巴絲亦說過港島地形對狗也極有利,個人認為遊行應留回給和理非, 勇武手足應改為集中於自己各區遍地開花, 這樣會更能發揮靈活性, 亦較安全, 始終依家狗的圍捕非常厲害, 安全撒退是極重要, 捉一個就少一個了, 以上只是小弟的一點愚見, 不認同就算吧, 最後對勇武手足獻上祟高的敬意!